陳浩天：出席論壇以戰養戰

去一去公眾活動，個人好似叉一叉電咁，睇黎我都係要以戰養戰。

長毛話香港嘅出路係中國民主化，我就話中國民主唔民主唔係癥結，而係中國民族主義同帝國主義。即使中國民主化都好，中國都係帝國，中國人都係民族主義上腦，依然會壓迫殖民周圍嘅民族同國家，唯有聯合周圍嘅民族同國家圍堵中國。